\documentclass[8pt]{beamer}
\mode<presentation>{
	\usetheme{Warsaw}
	\usecolortheme{default}
	\usefonttheme{default}
	\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
  	\setbeamertemplate{caption}[numbered]
}

\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{epsfig}
%\usepackage{color}
%\usepackage{float}
%\usepackage{graphicx}
\usepackage{qtimes,qcourier}
\usepackage[QX]{fontenc}

\input{xdefs.tex}

\title[Prezentacja Carnegie]{Jak zdobyć przyjaciół i zjednać sobie ludzi}
\subtitle{Omówienie typów zachowań w kontaktach międzyludzkich}
\author{Rafał Zbojak}
\institute{Politechnika Krakowska im. Tadeusza Kościuszki}
\date{\today}

\begin{document}

\input{x}

\end{document}

